廖碧兒膽生毛 想幫家燕媽媽粒癦拔毛

昨晚播出的《最佳拍檔》找來經典處境劇《皆大歡喜》一眾主演大談「金家」情。廖碧兒（Bernice）提到薛家燕有如她的媽媽一樣，當年於國際華裔小姐競選奪冠後，Bernice就和爸爸由加拿大移居香港，《皆大歡喜》是她第一份於香港接拍的作品，當時一句中文都不會，人在異鄉亦未習慣，因迷惘而於錄影廠哭，家燕媽媽都會悄悄上前安慰鼓勵，令Bernice深受感動。

《皆大歡喜》促成了Bernice和家燕媽媽的「母女情」，Bernice都分享了和「媽媽」發生的搞笑事，她提到自己曾做過一件「錯事」，就是想幫家燕媽媽的招牌癦拔毛！由於Bernice在加拿大長大，沒看過中文電視，不認識家燕媽媽，因而對家燕媽媽額上的招牌癦很感興趣，直言自己的眼神經常飄到家燕媽媽的癦上，猜想招牌癦的真偽。有一次Bernice因發現家燕媽媽的癦上長出一條白色毛，手痕想幫家燕媽媽拔毛，她將手舉到半空中時，被身旁的趙學而及時制止，事後Bernice自言失眠一星期，怕自己做錯事。

條女真係好拎索呀!!!
好想撕開佢條裙，一手扯拎爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同?屎全部奶乾淨!!!
連佢?邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨拎入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫?度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個?度係咁了!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!